「抗爭天使」呢個fake news就係為左有一日新屋嶺被爆性侵時 減低社會既反應

我有理由相信政府當時已經知道新屋嶺有性侵事件。
為左包庇警察，將所有女抗爭者變成天使。
令到社會動盪至少少了藍絲

呢個政府 羅范 呢個警隊

係輪姦 唔係性侵